你老母臭閪，切蛋糕班on9同我入黎！

聽日中午十二點前同我一字排開拍片認錯，唔係起撚哂你地底黎慢慢同你地玩！

夠喇成版都係喇
我知大家好嬲 已經好多手足下咗通牒
行動po洗走晒喇

屌你喇，就係見佢咁on9先要屌，我又冇話唔繼續對準政權。

真係好撚燥

Dllmcfh慶乜撚嘢祝